膝頭每屈都啪一聲

我膝頭哥每屈一下都啪一聲
好似有野卡住我屈膝咁
醫生book咗嚟緊睇
但有冇巴絲知而家係發生咩事 我暫時需要留意啲咩
係咪唔做得運動住

pish
仲後生 唔想冇咗個運動生涯

唔痛既話 可以唔洗洗。補充多d鈣 買關節藥食

理

由細到大都係咁

兩邊都係咁？點拍法？平時多唔多運動？有冇跑步？

早排都係，買d 按摩油按下佢
你番咩工？

我右腳行路個波羅蓋都會啪啪聲 但係唔痛的 自己打開籃球

關節有氣泡姐 唔痛唔洗理

多數韌帶

Same

+1

前排惡化左會痛

去左睇骨科/物理治療

十幾年都係咁 又無事wo
唔知點解

Clicking可能關meniscus 事 巴打係咪好用力跳+落地

自己都係
幾年前照完醫生都話無野

我都係,仲要有時唔啪會覺得好酸軟

之前試過太耐冇打波，打返之後多咗跳高落地後就開始菠蘿蓋會啪啪聲。
後尾買咗對好少少嘅波鞋(避震) 同熱多啲身就慢慢好返。

運動多呀 而家唔敢跑啦

係呀 咁係咪好唔翻架啦

我都係跳得多
同埋做嘅運動係唔洗著鞋冇得避震

我學生嚟架炸